其實呢段感情仲有無得救？

我男友做2nd tier audior 最近上左大陸出job
咁我平時都係幾痴佢 掛住佢會主動搵
但因為我自己都有被關心需要
而佢係個種掛住你先會搵你個種人
所以當初約定左 一日佢都要打一次電話比我
咁我就可以感覺到佢都care我
如果忙嘅話 講聲今日唔得閒我都無所謂
我需要只係一種被重視嘅感覺

但佢自從隔離完之後 可以同同事出去
就好耐先覆一次msg 電話成日打完無人聽（佢話好忙/聽唔到）
連最基本一日一次嘅電話 都永遠唔準時或者唔記得

我反映完個問題 話覺得自己被忽視
只係想佢忙都可以講聲唔得閒 唔好要我白等
而佢反應係 ：哦 /你鐘意/好小事都要Chur住曬/唔想明 /好煩
咁樣嘅冷回應其實完全終止曬溝通
我唔知到底係男人得到話後唔珍惜 定係已經唔愛 所以我嘅感受佢唔在乎
但平日佢係香港都會陪我行街 慶祝 咩都做齊
只係一講呢d態度就好差
甚至同事面前講電話 都係咁 好唔尊重咁

有無絲打同樣經歷？

冇！分手！完！

冇 可分

大陸咁撚多女，又平，你阻撚住佢扑野梗係比說話你聽啦

哈 又一pair準備分手 開心～

俾人溝左啦 分手

感建分

分手吧，有另一個了

其實我有覺得不安過 但事實係佢條team又真係忙到零晨4點仲做緊野

短暫啫，當係經歷

係咪巴打都會覺得咁嘅女友好煩

講真大陸好多身材幾好嘅靚女，如果唔係唐僧，你頂到佢真係食過唔少女，其實都冇咩問題，未必一定要分手。

大陸而家撚會忙
成班一齊扮忙去"應酬"炸

分啦，分手炮都唔好打，睇住有病

人地岩岩轉環境就唔好咁chur啦
比啲支持佢 話佢知你隨時係佢身邊，有壓力可以搵你傾
等適應左環境就會正常番架啦

係

帽事帽事

佢連個客嘅site都未落 成日話升左senior 多好多野做。 如果係真 忙到咁仲要比人懷疑好慘
但上親連登 好似個個都話會出軌 搞到我懷疑人生

上連燈勿認真啊
你不如同男朋友溝通下仲好啦

其實我好支持佢 都有聽佢分享
但我都想被記掛
一個電話 或者一個唔得閒msg真係咁Chur咩

係
一日一個電話我都唔得
可能因為本身我唔鍾意講電話

咁msg都會有掛..

咁msg都有...

佢唔搵佢你咪當佢忙緊囉
有時放工係會唔想覆機 想me time下既
如果佢突然係咁text你 又送禮物比你 你先驚

你值得更好

試下消失 唔好 chur 佢唔好搵佢
你愈痴身 男人愈唔會珍視
佢哋係要得唔到嘅嘢 唔係啲已知自己會得到嘅嘢
你都企定定係度等佢，佢根本唔洗付出
因為佢內心好清楚你點都會係原地等佢

你無自己嘅生活、世界咩？

你真係好煩 忙仲點同你講好忙？ 即係瞓著咗都要專登起身同你講句我瞓著咗？ 唔識體諒遷就不如放過自己 放過人地

我都試過 佢好耐冇覆我
其實就算 去個廁所，食緊飯都有時間覆掛
明明就係唔再緊張

影響生活嘅工，唔係一份好工

因為佢份工係咁，要自己成世屈就，無quality of life ？

你冇其他更好選擇咩

男人知你「隨時係佢身邊」只會嫌棄你

有骨氣要揀好啲

坐低傾清楚大家想點先
磨合唔到就

係，日日要例行公事電話on9

同意 最憎就係唔識體諒 如果大家真係互相信任既 呢啲位根本唔需要 香港地做個老實苦幹既男人真係好慘 想努力賺錢努力上進又話無時間陪你 又話唔愛 想搵啲好撚多時間既男朋友 咪去搵啲狗公廢青死mk富二代 你想要咩說話佢都識表演比你睇 合曬你心意 放過人地啦

忙住帶啲老世去舒服 反正開公數 自己都玩埋份

明知連登係咁仲上黎問 不過佢嫌你係事實 早走早著

其實個疫情咁樣, 都無咩可以做, 又無得出去玩, 只係一個人係屋企咁...
我已經盡量自己過大部份時間左差不多一個月

佢唔 care 你就連你存在都 chur ga la
你唔想接受個事實係佢 care 自己唔 care 你

Same case
已被分手

佢都有講"忙仲點同你講好忙". 但係佢可以覆客wechat, 無時間send 個not free比我.....

剩係睇完第一句已經覺得冇

就係呢種諗法.. 星期六 日佢同同事去行街, 成日都覆唔到話無睇手機..
但係平日同我出街食飯, 都成日會督手機望下ig 咁

佢都唔係想做2nd tier 做一世ge 希望跳出commercial

心情好個陣 會話明, 又話一日一個call ok, 但唔開心個陣, 就咩都唔算數

其實你搵個auditor做男朋友都預左佢peak season會消失啦 佢同你講呢句野係想你體諒佢而唔係仲keep住係咁搵佢
利申 big4 auditor

唔洗講太多了
事實係你得兩條路揀，
(1)接受佢以後都係咁樣看待你同埋段感情，決定權係佢度
(2)離開佢搵一個可以畀你咁樣chur 同覆你多啲嘅人

唔好問救唔救感情 要問呢樣係咪你想要嘅嘢。

但已經成個月見唔到, 只可以單憑個call知道下生活點, 真係會有人拍拖可以唔見唔傾分開過都開心咩..

男人係唔中意傾呢啲野
你可以試下態度好啲咁同佢講 或者嗲下佢 話中意佢打比你
你直接同佢投訴又話要傾咁 好多男人都會避 係咁撚麻煩

岩.. 成日同自已講只係因為peak season :( 但又覺得事實係點都可以擠D時間care人

咁你又真係幾煩，男人最憎呢d

抱抱安慰!!

唔使懷疑，因為根本係事實
優質盤仲同你long d？
毒撚冇得揀無女埋身可能會既
唔好咁天真啦

逝去感情如何留得住

audit狗你想佢有幾得閒訓都冇得訓啦

我男朋友做精算 都係做到呢啲時間
但佢一得閒就會覆我msg
佢講過時間迫出黎

各自各精彩囉，大家喺出邊有幾條女幾條仔

係 樓上話寧願上連登都唔覆女朋友係正常
我有得抖個陣 如果女朋友係咁chur我陪佢嘅話 我都寧願上連登

真係在意嘅話，去廁所都會搵佢啦

有 換男朋友

好羨慕!

忙都係藉口 真心想覆大把機會啦
你估audit真係1000返到client office即刻開電腦做嘢到凌晨唔蛇王？
去廁所斟水買team coffee lunch dinner break全部都蛇到

明ge明ge. 係心亂, 想圍爐

中意你嘅就幾忙都抽時間想知道你點
一句講哂 佢唔愛

無啦, 佢話忙, 我就OK 去訓覺. 只係介意佢連一句忙都唔講, 我就係約定GE時間白等

我發覺女人都好鍾意係男人做嘢嘅時候煩住曬
我都唔撚明為乜，你唔撚係驚佢做嘢嘅時候出去叫雞食女呀嘛？

男人係咪都係咁 定只係我個個係咁 我好怕換完發覺原來個個都係咁

講真 真係要睇咩job

同你講多樣事實
如果你之後發現個個都係咁
咁個問題唔係係啲男人身上 個問題好大機會係你身上

到佢成日揾你
你又會話佢無上進心架啦

無得評價男仔做得啱唔啱
但樓主唔喜歡嘅 一係同佢認真傾下關心佢
唔得嘅咪next

感覺點就係點

做唔出, 無辦法同時愛兩個人..

可以樓豬男友跟neville ng

其實個個人都怕煩㗎啦

咁直樓豬會sad
不過講真 唔好煩唔好chur 咁樣做只會覺得你更加煩

有女係會唔煩男友，因為條女走咗去偷食

我寧願樓主而家sad
我以前都遇到啲咁嘅人 段感情只會係樓主越黎越不受重視
早走早著啊

其實佢食dinner 都食好耐, 又有搭車時間, 講聲唔得閒, 我都真係OK...
我唔明點解想要有交帶男友都比佢話係chur

peak season 呀頂你個肺,玩條毛呀？做working 做到嘔喇,每隻job 都cut 人
唔番工賺錢點養你呀

weekend都係咁 其實夜晚時間傾, 你唔講唔得閒,唔覆msg 我都只係心入邊估你忙, 唔係真係知道你忙

唔想走向極端, 一係完全唔搵, 一係就成日搵

咪即係佢冇心理你 你當係一個alarm啦 開始抽身啦
交帶呢d唔係你要求 另一半應該自己識do

佢都唔珍惜你

連登真係好兩極, 一係就話忙到柯尿都無時間, 一係就一定係去叫雞

4點幾仲食緊女點有精神理你呀

唔一定係叫雞
但唔珍惜你姐
開始抽身唔好沉哂 如果唔係傷嗰個係你自己

有D男仔細個呀媽可能好嚴
大個好憎重要比人管

所以可能心目中你只係一個煩閪

Well said
想咪你想要嘅人生

去左開第二隻鮑魚

係
有段時間放工打緊機舒服下係咁打電話黎
想一野掟爛部電話

樓上嗰啲話真係無時間覆，其實係咪無女
10秒msg覆個女友近況都無時間 去個廁所飲啖水都覆到啦

好撚憎另一半做auditor。
餓得太耐，變晒狗公。

好類似, peak season都係會講早晨, lunch個陣問佢食左飯未, 隔一段時間話而家食 無咩傾計

精算要做到凌晨四點？你講笑咋

唔再緊張你，就會話冇時間覆，過來人，之後分左手

真心 冷回覆既話可以收皮 已經唔係出唔出軌問題 係佢無尊重你

應該係食完你去揾其他女

其實睇返樓主講既, 佢都唔係話要日日CHUR, 佢只係介意對方冇交帶, 連"Busy" msg都唔打, 佢就要日日响約定既時間等佢

其實唔一定係情侶,我覺得就算係朋友/ 家人, 日日都咁冇交帶, 約好但最後NO SHOW既, 又唔講聲, 咁又的確係令人覺得不被尊重既

其實見好多LD過來人分享都話佢地真係會日日傾電話既, 但始終每人性格/ 工作性質都唔同, 樓主可能真係考慮試下由每日都約改為隔日/每星期一約, 睇下佢乜反應先。 如果都係咁冇交帶, 先考慮之後再一齊定分手

希望樓主感情順利

有人好鍾意，有人覺得煩
不過我覺得你bf 都係唔珍惜你ga la

1. 唔愛你嘅人係會覺得太煩
2. 佢覺得你唔會走

最好係你都唔好搵佢，佢搵你先覆
咁就會平衡返

有心幾忙都可以覆
主要係唔想覆

但只要係約定, 就會比人話例行工作係ON9.
都好灰機. 我體諒你忙可以唔傾, 但無人體諒我想比人關心

咁分手啦 你煩到咁撚樣 ， 唔明點解佢仲頂得你順

都係send句「我攰 唔想傾住」姐
又幾阻佢時間

堅呀 一月忙到癲
有晚做到凌晨五點

喺公司瞓？同account 一樣慘

如果佢真係重視你感受既話一定會同你傾下
但佢而家咁既態度，勸你都係唔好再委屈自己

覆客係公事
覆你係私事

起碼你都知佢真係忙，早幾日我男朋友話佢要wfh多野做，咁我日頭都無搵佢，林住夜晚先，點知原來佢hea左全日夜晚先開始做，但佢日頭都無搵我，都唔知佢心入面有無我

其實始終感情既野真係好個人既, 大家又唔識你兩個, 所以真係未必比到好有參考價值既意見你, 希望你見到D唔明白你既留言都唔好唔開心

不如試下搵D野relax下先, 始終你呢家心情唔好, 可能都會諗到佢差D, 同埋有時當你心情平復左, 可能會突然自己知道要點做架

peak season 呀叫雞,佢日日做雞比客,比sen,比ger 屌就有

其實有時我地都會咁架, 諗住佢日頭好忙, 點知後來先知佢話無mood 住, 係愈夜愈集中, 日頭就打機

我唔係話佢叫雞, 只係話D CM咁講

唔好分呀...唔好害第個男

唔好上咁多連登
連登仔夠話個個女人都係雞，咁你係唔係雞？

依D 女人幫唔到手仲成日疑神疑鬼,難怪依加d人寧願比錢玩女人,起碼人地千依百順唔會嫌三嫌四

seems幾仇女, 千依百順唔會嫌三嫌四 你需要個僕人多過女友

好彩呢排WFH 無咁慘
收咁夜第日可以晏啲返工
同埋OT有補水 叫做据啲
真係好辛苦 （睇做邊間）

呢啲case 就算你唔講分手 好大機會最後被分

會有咁嘅feel 但佢無講到出口 寧願收線

可能佢做野做到好攰，唔想再嘥精神領電話呢
我都試過返完通宵，唔想再同ex傾電話啦

仲以為考完啲濕鳩試會輕鬆好多
我quit U 了

再忙有心一定抽到幾分鐘講幾句

咪阻住你男友扑野啦 DIU~

咁你咪唔好搵佢 睇佢會唔會搵番你
唔會嘅話咪分手搵新男朋友 大家都開心

一齊供層樓只係用殷返去換衫沖涼
join 個 gym membership o係 physical 沖涼好過 la

就係因為有部份既人真係忙到尿都無時間痾
所有叫雞既男人都借用同一個理由仲要掉轉發返你發脾氣

即係你個 priority 真係好低
佢份工 >> 佢自己 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 你

真，有班人長期蒲感情台鳩留言 鬧人係雞感建分
但現實係啲感情空虛嘅毒男

係連登問感情問題除左分手會有咩建議
既然你都認定左分手
就分啦

真係在意嘅話，同其他女扑緊都會搵佢啦

咪on9 啦，我以前做經紀，一日24 小時都要應付啲客，星期六日無假放要call客，平時返工仲chur, 不停要見客。

但去個廁所，食支煙，臨訓前，朝早搭車，點都會打個電話比女友，就算果日真係太累，點都會交代一聲

上度都唔多人做audit狗
有機會係你男朋友唔想hea覆你，日日做到4點其實都冇乜心力諗返工之外既野

你一開始已經好煩，約乜嘢定，好聽就係約定難聽就係規定。佢要搵你自然會搵你，仲要你一開始已經逼佢，到而加分隔兩地佢梗係覺得終於可以脫離下。要逼就無意思啦，仲煩過阿媽。同埋忙梗點樣覆，你係咪未試過忙。

我都覺得咁樣係norm

今次事件係weekend 發生 佢全日唔洗做野 都無call我先忍唔住咁表達

屌，你咪聽連登啲人講野啦，樓上班粉腸痴線既，我估全部有情緒病，社會邊緣人格。

你要傾感情問題，係現實揾下朋友，長輩的人傾下

忙過 我做過big4 但都好重視同佢相處時間
會主動講忙唔得閒
係咪分隔兩地 唔傾計 唔contact 等到某日佢無聊諗起我 先搵我 係最正常？

On9你問連登啲毒撚 佢哋朋友都唔多個 現實講嘢一舊舊 梗係答你唔鍾意傾電話

零晨4點緊係忙啦傻閪閪
比兩條支那大波妹捽緊袋底
分手唔好再做傻閪閪啦

預期被分手 不如自己開口 想知佢成日唔覆你無交帶正唔正常 由你有疑問嗰一刻已經唔正常
或者佢真係忙 無其他事發生 但你又可以頂得順佢忙幾耐 因為呢個世界總係有啲人忙得黎又可以覆到女朋友

戇鳩
你去廁所除咗個屎忽用緊之外
個腦對手都得閒，時間就係咁即出嚟
樓主呢個情況就係同第二條女一齊
扑緊野梗係唔得閒搵佢啦

咁你咪繼續等囉
有一日你條仔玩夠返嚟搵你
見到你殘花敗柳咁嘅樣，最後九成分手
我話嘅

你自己有冇試過有1期chur到仆街
自己諗下如果你忙撚到連食飯都要做野
跟住你屋企人都要你每日同佢傾電話
然後傾既野又冇營養又係呻自己既事
你自己會點

另一個point係
你覺得佢唔care你
你又何嘗有care佢呢？
唔可以係你俾時間空間佢唔好煩佢?
甚至係幫佢打點生活既事令佢可以有多d時間?